由 區議員 締造 第一屆 黃絲宗親會？

成日聽班少數派講嘅宗親會啊 鄉親會好撚勁咁 我地自己人可唔可以締造一個圈子 幫手搵工 搵裝修 搵幫手 搵朋友 形成一個強而有力嘅社區圈子

諗唔諗得過？
掂
唔掂

建議初步建立非公開嘅TG社區gp方便居民交流 逄星期六就開黃絲圍爐會 再星期日齊齊去合法遊行

最好用TG, 唔好交換電話
呢個圍爐gp要保持神秘性
除左選民大會親身add人外就拒絕加人

假如形成一個巨大共同利益圈(搵工/買野/朋友圍)就將會成為反抗嘅新力量

有沒可能成立385個黃絲圍爐圈

眼見TG最多人channel得230,000+
有必要藉區議員推廣推廣 不過最好問準法律意見先

點解6位手足正評完唔撚推